{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041113",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 블릭스"
    },
    "text": "烏山ブリックスホテルは計34室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 ホテル1階ロビーには24時間営業の無人コンビニがオープンし、様々な酒類や飲み物、インスタントラーメン、カップラーメン、冷凍食品、お菓子、かまぼこなどが販売されています。 また、ホテルには9Kw級緩速電気自動車充電器が設置されており、電気自動車利用のお客様がご利用いただけます。 このイベントは烏山ブリックスホテルをご利用のお客様を対象に行われ、現場および電話予約でご利用いただけます。 烏山ブリックスホテルは最近新築され新しくオープンした宿で、客室内にLGスマートTV、国産天然ラテックスベッド、LGモンブラン空気清浄機、LGトロンスタイラー、高仕様ノーハードPC、高級浴槽など様々な施設を提供しています。 また、広い駐車スペース、カフェテリア、無料洗濯サービスなど、お客様のためのさまざまなアメニティを備えています。 訪問客は清潔でリラックスした雰囲気、便利な駐車場および各階の廊下の電子レンジ、ネットフリックス、ディズニープラスのようなストリーミングサービスの視聴可能などに満足しており、スタッフの親切な応対と清潔な施設などについて肯定的なレビューを残しています。 烏山ブリックスホテルは再訪問の意思も高い宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルは何階建てですか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルのロビーには何がありますか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルのロビーには24時間営業の無人コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルでは何語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルでは韓国語を含む様々な言語の案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルにはLGスマートTV、国産天然ラテックスベッド、LGモンブラン空気清浄機、LGトロンスタイラー、高仕様ノーハードPC、高級浴槽などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルのイベントはどのような対象のお客様に行われますか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルのイベントは烏山ブリックスホテルをご利用のお客様を対象に行われます。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルは計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルのコンビニでは何を販売していますか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルのコンビニでは様々な酒類や飲み物、インスタントラーメン、カップラーメン、冷凍食品、お菓子、かまぼこなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルでは何台の電気自動車充電器が設置されていますか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルには9Kw級緩速電気自動車充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルの訪問客はどのような点に満足していますか？",
            "answer": "烏山ブリックスホテルの訪問客は清潔でリラックスした雰囲気、便利な駐車場、各階の廊下の電子レンジ、ネットフリックス、ディズニープラスのようなストリーミングサービスの視聴可能などに満足しています。"
        },
        {
            "question": "烏山ブリックスホテルは再訪問の意思も高い宿と評価されていますか？",
            "answer": "はい、烏山ブリックスホテルは再訪問の意思も高い宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 563
    }
}